蘋果A1

【A1頭條】「加油！加油！」香港人沿途為自己打氣；「撤回！下台！」香港人用最和平的方式，怒吼出最卑微的訴求。

民陣昨發起第四次反送中惡法遊行，接近「2,000,001人」逼爆香港島，參與人數較6月9日的遊行大增近一倍，成為香港歷史上最多人參與的遊行，幾乎所有由維園往金鐘政府總部的路面都擠滿穿起黑衣的香港人。雖然昨日站崗的警察大幅減少，但遊行隊伍秩序井然，實行以行動向外宣示「我們不是暴徒」。

撤回惡法、追究警察、撤銷檢控、撤銷暴動定性及特首林鄭月娥下台，這次訴求不達，香港人絕不罷休！

好！

香港人加油

1

義士

梁烈士